[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1753)

誤中？

🤢🤢

Slow

slow

fast

完場未呀 我個讓和呀

1:1先完ok?

捷克廢到喊

正評我呢個回覆贏大錢

角球比狗賭

仲係0角

-9c

無角球

不了

立即吹雞完場大家開心

留意到馬會呢排多數開波前一粒鐘先開始轉賠率
呢個時候出面既賠率開始穩定
馬會就做翻技術調整 所以成日回好快/跌好快

快刷角求下你

2.5s

客cup到我貼埋反手飛

誤中sorry

角呢？

2.5細點頂

妹到完場

秒goal通常都比人cup

-9C

U21半大派一個100

有冇人追俄ng

I need some c

Lm

十二點二場開啲開2.5b

屌

用時間頂

近幾日都好似好幾場半1全1

頂住阿

捷克中場波皮都掂唔到

我

Lm
踢成點
唔得閒睇

俾1C黎定一定驚先得唔得啊

吹雞完場未

13分鐘0角 90分鐘？角

LM

俄佬 去訓算

0c

u21 22分左右入波就好 劇本

屌你捷克肯入未

lm

等6.5

14分鐘 0C

我了

下半場10c

半和針

u21 半細全細

個波點都唔落底線

迫害角大

咁回飛回到咁係咩意思

15分鐘 0C

差勁遠
捷克勁垃圾

俄平均8角 捷平均12..
點會開角細

咁快6.5

下半場好追和

等睇半場0角 出3.5 4.5角

晏就咪講左馬會角大仲高水過365 點解你地仲狗衝

轉頭5.5b 6.5b即入

16分鐘 1C了

1角！！！

角大黨crashed

俄羅斯禁屌

7.5b 入咗
等6.5b再入

-8c

刷啦

想等高水

u21都輸埋佢啦捷克

捷克似反cup

半場刷多10角先

-8C

但數據係希臘被㩒屌

2:0 波膽點睇

想問你點睇

和

走地買過注大都無咁數得咁辛苦

戶口無錢 唔係一野轟落去捷克反杯

大家要堅持完場前俄盤唔GEL

要cup了

太心急早入左

今日五點入左

-7c

客其他250倍入手

要刷話咁快

俄仔gel得
對面波都控唔定

-7C

大師兄感覺回來了

快快刷

-6c

希臘u21被㩒屌

俄佬撳屌到…

入到7.5？

撐呢位清

-7

我想派錢呀 快撚啲入啦小朋友

刷

開大波

入多粒好完場喇
2.5s

俄佬入多3粒

狗會開U21未大過

俄仔勁到

盤路擺明回飛引人買客啦 買客咩心態

開大吧

唔好停快刷

U21大波已死

半2全？

8.5大上車了

以前係半大清泉

角球 上呀

9

2-0

2:0..

半大

2:0 唔好入波住 角球先好嗎

完啦

2:0
半大gellllllllllllllllllllllllllllllllrrrrrrrrrrrrrrrr

唔好再入啦！！！

今晩第一注就針…

鐘聲響起反cup的信號

角大jump

主其他了

2:0

3.5大有希望

俄佬勁撚到

gel到上天花板

角大針了 咁快2-0

反Cup ok?

想知俄仔可以點輸

俄仔癲到 會唔會踢個客其他出來

2-0完場唔該

屌到捷克

我命令你立刻開大

主其他？

半大@3 易到

捷克後衛紙咁簿

角球好嗎

又要5:0

俄NG CASHED 追唔追好

打錯 係主其他

-6c~

追啦5:0

半場3:0 4:0好勒

班俄仔無性嫁

2-0 gel

唔通今日破燈

角大好嗎？

屌你老母捷克落飛呃錢

你個名match俄仔

allin左 冇得追

角大好嗎

踢個客其他就真係顛啦

你地班友痴線架12.5客其他比你地買到11.5

輕鬆1齊羊

阿得有運 唔洗針係捷克反杯到

俄仔太牛b了

食夠先出場

入到完場

半大就係咁簡單

客其他125啊

補飛訓得

停止迫害角大

2.5s 練心

似主隊羊
主禁屌

我三寶又啟動
主主 -1 主盤
不過依家大注只敢買盤

你去定IFC都得

大硬

U21大波收得皮 30分鐘加埋2射

12m

練心+1

俄12M..

3:0

Cls

準備30

12碼

12M

30 2.5S 88

唔洗練啦

3-0

3-0 cls

主其他@11 要了

癲左

仲有人u21買大波

主其他輕鬆

屌你老母3-0

唉

3.5大叫糊

半場3:0CLS

5-0 主其他

哇
1/1.5B cash
2.5B READY
-0.5/-1 ready
7.5b ready

捷克班友食屎大

EZ，又買咗NG

角球呀

上盤gel!!!!

波仲大過角

爆撚左

俄仔>>>巴塞

秒針 訓得

買主其他了

3.5s

800入咗3.5大 成4倍

根本無所謂既盤睇 一切都係運 睇盤只係馬後砲

真係讓主

1/1.5B cash
2.5B cash
-0.5/-1 ready
7.5b ready

仲買大細?追主NG啦

快刷角啦 -7c

刷角啦仆街

買下盤個啲係咪弱能

Cashed cashed cashed

屌爆撚左個細 一舊水掉落主其他算

正氣到唔敢追

靠單邊刷角了

開場前all in咗全大 上盤
無錢追走地

主其他4.9

主其他@4.9
買主NG好過

邊隊贏你就話買對家個啲弱能 你究竟係咪低能

u21肯入未呀

角大可以收屍啦

俄仔同我入夠6粒

俄仔贏緊3粒唔刷
捷克唔夠料刷唔到

角大針

半和全細

買左幾多客

捷克咁撚廢不如解散國家隊啦

一間阿積士青年隊場荷乙無開到

角大呀

俄佬洗唔洗咁正氣 我一心靈你就中

唔好意思 買左主 要你失望

完左呢場先

巴打我無力叫啦

角大係咪針硬
原本想買

玩完了

狗會正仆街
佢本黎想開

20分鐘2角
32分鐘2角
90分鐘?角

3角

2:45前派唔派得切彩 gel定先
ps:讀drama

3C！

3c

俄佬仲攻唔攻

輸多3粒先

俄仔勁到咁 買左200俄盤 手殘又買左200客1

大家睇定啲先買NG，放軟手腳唔攻了

-6C

買幾錢呀，平時又唔見你，好大注呀？
派呀？

馬會聽朝開幾點 預返時間gel頭

諗住輕鬆贏番場半大都唔得

屌 過撚左落u21半大全大

希臘0射 笑到仆街

俾d信念

U21客入未

一球就收捷克皮

半大咗？

-5c 買了7.5B

等主入

平時唔見我係你眼疾 買幾大注都唔關你事啦傻鳩

荷乙都唔開，狗會真係

仲未吸收到教訓

有冇ching入俄仔第四球

刷呀你老母

會唔會又好似油王咁 5:0

祝羊 我入左8.5 9.5

捷克第四球

俄佬半場贏三粒，呢個咩世界

妹到爆

有無人同路 俄 9.5c b

我覺得你都係無買係度扮四條

ps 我真係無買

咁快3:0既

追咗2次主NG，唔太敢入

射正就入 無龍？

俄狗比人刷下角啦

Me 叫破喉嚨

上緊天台

上半場有4c既話
都唔係無可能既

你咪當我扮 淨係見到你日針夜針 笑4

刷角啦垃圾

阿積士都算係半大膽 睇過佢上年就知咩料

呆萌suga係邊到

下盤jump

差成6c點叫

點買好

屌你 角球呀臭西

半場刷夠10角

係呀我成日都針架，你有無水出

8.5 9.5大受害者

456已經準備
有無手足同路

我知
只係我無睇佢半大咗未姐

扮角球叫

456角球先好嗎

你老母閪水就有 攞去

角球點叫

刷角plz....

死癲狗

等高水啲買俄ng

Kwok kwok咁叫

3入波3角
角大

U21 快手入

屌 希臘hea撚到

開兩點

角角角角角角

俄仔入多粒定驚啦

俄佬入撚死佢
往死裏入

同路了

唔通我贏錢要講你聽咩，返去訓啦7頭

U21就唔好買啦

冇人要你同我講 on9仔

條友係傻架？我新黎唔同佢玩啦咁

又係40倍 半強3-0

u21入波有咁撚難？

Dllm刷多兩角先完半場呀

希臘後生仔比d力

半場比多4角

祈求天父比多六角

刷角啊屌你個西

Gchi av巴

俾多球我就提早訓教

入左主ng

5ok?

我可能玩得細，但我針係邊？

呢場放棄擺喇
希臘仔和都可以首名

究竟可唔可以成為第一場羊既u21呢

俄仔
半場就幫我開左2.5b
咁就可以專心屌希臘小朋友了

可以 信念！

提子對意大利點買

博佢頂到和

大波咒請持續全晚

3個負皮 笑4

4c

4！

4角

香討見到

俄佬開始hea了
放比對面攻

Av巴買客勝

總知錢我就照贏，你慢慢

-5C

快5

半4全?

捷克禁屌了 俄仔無氣

咁有信心

意盤

連低水都係買200注

屌沖完個涼出來輸到三粒

刷角刷角

仆街啦 入左俄ng

me2

你聽佢鳩up啦

小本經營嘛，大注揾得巴fs巴
我呢d唔識出水

沖多幾次番黎變咩

放心 大把人入咗主其他

買左4.5B
是否不智?

刷角吧
孩子們

goal

俄仔冇氣係最好笑既野黎

咁咪啱囖

Goal!!!!希1-0

Av巴

希臘u21 1-0

咪理隻癲狗啦 佢比人追擊追到傻左

信心？

希臘

希臘有波入了

快撚啲 半大只需

希臘goaaaaaaal

有睇世盃都知依班俄佬長氣到

洗乜理佢上連登勿認真
你愈嬲佢愈爽

Av中了

神奇更衣室

希臘神話

俄佬踢240分鐘都仲有氣

刷C呀

兩場波 既捷克都係派錢

AV巴旺到癲..

頂住半客全客

捷克好慘…

我聽師兄話，我block 佢算

跟左 旺到

希臘仔繼續攻呀

if u trust av

跟av巴買算，好旺

大波咒

50% 我買左1k

u21入多二球

入左7.5s 係咪應該入8.5b

去個廁所入埋 on9

Av有爐？

半4全10 有無人反對

係

半客全客了

聽朝早堂，AV巴可唔可以提早出水

沒有
去刷吧

癲左咩 轉老命炒人

支持

Ok

其實俄仔炒人三球就會hea練波

俄仔入多球啦 想訓

希u21半客@3.4 cashed

世盃啪哂藥
3章尾踢到百幾分鐘仲係咁爆

世盃 對油王 5:0
今次都得

賽前跳船水位

俄佬要入更衣室啪下針先等等

俄佬個場
4.5B大波

大家開心

建議等7.5B跳船好過. 你7.5S 8.5B 8角輸兩注 .純粹建議

夠鍾食藥

皆大歡喜

多謝大家支持 我轉頭打比我契哥戈巴卓夫

俄羅斯下半場繼續入 依家入更衣室啪番幾枝針先

早知真係穿半場
淆底穿左全場

不過有早知無乞衣

我覺得等唔到7.5了 捷克攻既話 惗住俄羅斯攻唔刷角

G chi

高水半一盤 嚇死 臨場回到老母都唔認得

唔洗10
8就夠了

我唔會宣傳呀拉人入果d
都係果句
我命中律低
你地自己都要有心水
再參考下唔同人
同路先好去
唔好盲跟
唔想害到人

平半盤都唔錯 1.9

踢足120分鐘狂奔

你旺 你揸莊

希望頂得住
不過最多都係輸1k無乜所謂

食緊藥呀比十分鐘佢地ok?

俄仔大波 高水
呢場派錢波 自己miss左

我唔貪心 下半場兩邊刷多5C比我就夠

俄超果d 就妹足120分鐘
明明大家都係俄佬

又兩雞

Av巴咁鬼旺 入個俄Ng 旺下

高水7.5b有待開苞

和客仲點

下半場都捷克啪藥反cup ok?

俄超同俄佬國家隊真係完全唔同

妹妹聯半和全細

2:45
提子9.5b
塞爾維亞盤
有無gchi

呢位師兄我撐你！

無即場嘅波 係咪中半場都完場先派？

我依家忍得住唔玩即場
之前即場炒好多
瑞士3:0果陣個11倍主其他我都忍到
呢d難唔到我
都贏硬個盤
唔搏啦

一場波又贏9000 我乞左你幾日都唔派我

呢d波完場都未必派到

我上香討係咪可以收晒d大神皮
d傻鳩仲係度歌頌polo
成撚出過關伏人自己就大注單頭

俄超22個都啪野咪妹
國家隊得自己11個啪咪屌打

仲大把fans先on9

仲諗住可以追下俄仔即場
訓晒身落俄仔 戶口無晒錢

仲係度咩:
polo兄唔洗理d抽水狗，跟你下場索番

一定要派？ on9

睇返俄仔頭兩球d入球replay
d進攻組織快撚到⋯

唉 屌 屌500主其他 個腦用咩造

佢個po以前有個金仔幾準
唔知做乜唔見左

派呢d...
我自己都唔捨得用d錢

俄佬認真撚 唔渣流攤

諗住9.5角大

吹下水姐 唔使咁嘅

俄佬淨喺買咗角大
臨開波回到痴線無要到...

3:0 紅毛泥gel翻你轉頭

Av巴 2:45睇岩咩！

狗會封左

俄仔唔開大波屌死晒啲大波俄妹

打算開場先落飛
十幾分得閒睇已經入咗粒
心諗俄仔都咁快手

睇緊polo哥睇啱咩
講笑
未睇

即場波半場好快派

我買左u21半客 結果都係要等完場先收
算 當戒即場

意大利 重注左
晚安

刷角啊

無買大波無買盤 啲角仲要開波前入嘅
依家震緊

應該唔洗完場
Btw3:0skip啦

希臘U21俾多粒呀

角大

手上無飛
度定後面買完訓算

刷呀dllm

刷佢老母系

好多角大持有者

捷克整番球先

u21整多兩粒

成手蟹貨啊

我唔敢玩半場
不過入到又真係半場穩d既
我驚緊

希臘仔守到尾就夠

8.5 9.5 大。 大船

1球到尾啦 支持

cashed

比啲信心一定角大

岩岩係咪有人6折放俄半一飛？

1-1

你話咩就咩喇

11 gg

5c未？

仆街

又逼害半大

角呀仆街

希臘頂住

希臘打柒佢啦
逼害半大

希臘Cup佢

克仔

u21整入球

60分鐘前無6角可以撕飛了角大黨

俄仔又無C
細路仔又要叫

希臘上

仲唔刷？

俄仔唔係下半唔攻掛

U21比多粒

u21求其一邊入

9.5s好似幾穩

Gchi

捷克ng

你唔係半客咩

俄狗表示下半練防守

U21果場捷克根本唔會輸

半客全客 都想你大注可以中

3:0 你估仲會刷角?

俄仔入未

俄仔刷角啦

捷克刷角啦 俄仔放晒水

見到又有一位巴打係咁畀人捧上天，真係小心為妙

3:0完場 唔再入

有角未啊

叫下姐

刷角

3球或以上就封盤

快刷

叫都唔比叫咁惡

迫害半大

客其他

補角細都得

屌你老母捷克臭閪入一球都唔撚得？

專心0245算

U21都4角 你地羞恥唔羞恥

1:2

數據呃9人

希2-1

細路仔1-2

希臘都未驚過

天佑我av

U21大波了

2.5b cashed!

守到尾

俄仔單刀飛G

唉屌差角大

好波！希臘上！

俄單刀門前炒飛機

U21 大波

藥力散

細路都識入波

角角角

30分鐘5角

希仔屌多粒比我gelgel佢

班軍火佬收哂油冇角了

好似冇人記得俄佬冇角球旗

快啲開6.5

俄仔個場入波未

快d搵人扮角球叫

唔會再入 冰封入球

捷克依家入一粒啦

唔係8角 我話知你10角定4角完

俄主其他未

大7.5

9.5角大已死

成功12點兩場開大

唉 屌老母了

3.5/4 逃生門

刷多5c有無咁撚難啊

捷克差啲

唔通又好似尋日法國咁半4全6

60分鐘4C
90分幾C自己計

應該開到3.5大

俄7.5B

我買左7.5b啦 你地可以開始刷角啦

俄仔 入多球先散功啦

俄已經慢慢黎

角針

45分到依家都無郁過 撕飛了

多一粒應該有，兩粒就難了

角大死幾多人

炒三粒就會收火
呢隊波係咁

鬼唔望佢畀人入一粒

近年真係麻麻地
想要提子多啲

壯撕飛

希臘仔再玩嘢，我就搭飛機黎希臘用希臘乳酪幫你地浣腸

香討d傻閪
我上去串下d咩心水po
出幾多中幾多果d
笑死勁多護主犬
講埋d野一定係老坑先講得出

俄仔唔刷 捷克刷唔到

快比人入 比翻d火嚟

俄佬多一球好嗎

6.5 try try

要戒賭了

捷入一粒啦！俾我執啲

我都想入

U21都大波
今日大波日了

5c!!!!

唉，明明係買U21大 走左去買角

-4c

-5

-2c

繼續刷啊屌

仲有希望架

6.5b ok?

連多5角

啲C好似便秘咁 屌

比多四角我汁翻半條屍都夠

真係好撚戇鳩
一講完即刻1:2

粒粒皆辛苦

30分鐘刷多4角

望就望俄仔仲肯攻
靠捷克真係死得

俄仔轉了陣

角球乳舞 連c雅唔該

7.5b已入手

俄入未

換刷角英出黎

連c雅出黎

刷呀

俄羅斯練膽大法8.5b入

俄佬大波取消關注

俄快手入多2粒好無

-4/5c

捷克俄仔幫手刷角

痴撚線俄仔救角快撚到

見過巴閪半2全2唔會追呢d

香討和諧場黎
講任何唔啱聽都會被和諧

捷克咁少C 唔係掛

救角托咩

跑得好撚快 抵佢救一弓

太多呢種波
大炒就唔會再炒變練波
上年鏝打阿

比多4c啊

救咩角損人不利己

圍爐取暖

C呢屌

唉 屌 一買俄ng就無晒火

仲有二十分鐘4c

俾多4c啊

角大*角大=角細

俄狗個龍幾勁呢

俄唔入比人入啦

6.5b 來了。。。！！！

救角真係利己嘅
少個危機

救到咁真係無計

20分鐘 4連角ok

友誼第一 super

救一個刷番三個唔該

刷爆佢

7.5b又針 on9

nba未

訓到miss撚左場俄佬

捷克死都唔落底

3:1

3:1!！！！！

3-1

3 1

3：1

針

鐘聲起反cup的信號

大家瘋狂刷角吧

一個捷克ng成功拯救我下盤

到俄發惡了

3.5球大收錢

係時候刷角了

DODO 個讓和有機啦

Ng中

刷角時候到了

唉屌

捷克開始反cup?

大波cashed

好撚彩

角球比狗買

3:1 完場
信不信

唔信

屌 手快快篤咗個5.5b 以為角

我後悔了 唔玩角啦 玩角針到仆街

吠吠吠

信念唔夠 唔敢買

不要再說了.jpg

半4全5

食葡撻定意粉好

c plz...

信念唔夠 補左大

劇本和波 下半俄仔渣哂流灘

why not both

是但一邊入多球吧..
買左4.5B...

6C

想追多注捷克下球

6角

6c

-3c

7.5S 8.5B?

連c

上啊

7C

意粉回大飛！～

7了

9.5s力頂

連C雅

差2c啊屌

-1c

又爆角

買完6.5B 3分鐘收錢

4:1

角收埋錢

刷佢老母C啦
唔刷C點入波

封夠未

41

復活了 未針

俄仔上 救完比番三個我 多角果邊贏 唔刷角抵輸

唔係 聽建議 等7.5

屌 入物鳩啊

屌你咩 俄佬 依家先入

俄仔比多粒

屌 6.5無入

4.5 收蚊

4:1!!!!!!!!!
goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

快刷呀仆街

躁撚到

俄發惡了

10分鐘刷多2c啦

比多3角

依家都7角啦WO 你唔補 7.5S好大機會爆左啦

唉 俄ng就對家入

仲有機

捷克第四球真係逃生門

好撚在買唔到捷克下球

快手比多兩角我執返一注

下一球俄狗

今晚上盤正氣夜

冇啦

4.5s爆
屌你老母有種爆埋我9.5角

唔係啊 7.5 bs

上呀仆街刷角呀

4:1差1粒姐

1000$ 俄狗 2.18倍
1000$ 7.5s
嬴180

I KNOW , 我話你補左大咪岩

差一角渣!!!
上阿!!!!!

應該2隊都散了

差2角啊屌

求連C

俄差小小

3.5b 4倍都開到 唔差在開埋客反cup

俄佬仲有一粒

瑞典w?

屌你俄狗

差一角。。。俾d力。。
唉唔敢睇

似9c完

捷克刷下角啦

一gel咪出事

連c雅召

10C完大家開心OK?

角呀

屌俄識入波果d走曬

承你貴言

倒錢落海

呢場即場易玩到

差兩角呀dllm

面子球
落底傳中刷C搏入波啦

ng捷

比多兩球啊屌

5:1

5:1 痴撚線

5-1 on9

屌load緊

GOAL啦

5-1

中

wow fit

屌，買唔切

師兄旺撚到

俾多2c好無啊

俄羅斯:
1/1.5半大 gel
2.5全大 gel
4.5全大 gel
7.5角大 ready
-0.5/-1 gel

黑撚到 .... 訓唔撚到

俄心大

4.5/5B可以收全格

4 倍主 加主其他食哂

秒中

比多角先啦

就黎入波多過c

冰角

俄仔又食藥

仆街5:1

我要角呀

比多兩角啦

俄仔可唔可以入多粒？

Alex巴好堅

邊位ching 5.5b

Alex中哂

咁勁

連兩角好冇

大波買大角，大角買大波

派錢時刻pizza hut

甘就入多球主其他啦

我都喺... 針到個心好攰
兩日無咗兩千

岩岩買錯5.5b位巴 又中埋

求角

捷克黎個3連C啦

入到5:1就唔好刷角啦 夠啦

5:1都唔係主其他

上黎講左句仲有一粒但我買緊就入

錯有錯著 半格執返

是但一邊比多粒

唔爭在開埋主其他俾我收返條屍

中左 有運

比多兩角啊

俄快入多球

眼殘自膠左

刷角緊要啲

就係差1C!
比D爭扎!!!!

巴打差2定3角?

刷c啊

2角收一注 3角收兩注

入多球呀俄仔！

捷Ng

我買左5:2

俄入多粒！

愈諗愈覺得好彩，買左下盤補中捷克第四球走甩左

咁就叫3角啦

我都係！

一角好無。。。

屌條死俄佬hi親下都炸死
仆街起身刷C啦屌你

開到7.5大落街裸跑

差2c啊

快手刷埋佢.

比多c!!!

刷刷

係超好彩
6粒都比你入中第4粒

6分鐘3角應該輕鬆

有無手足支持主其他之夜呀

屌咪撚拖時間啦

唉屌 唔係黑到差一個角啊。。。

d運番黎

有運呀

主其他

8C -2 GOGOGO

需然五多

8角！！！

8

入多一球啦俄仔

-1c啊

嘩屌9.5s頂撚住

-2

留名
利申cashed

要注6.5/7B小注玩下先
反正收曬4.5/6B全格

7.5大

9c完場大家開心ok？

巴打你番去學好啲中文先啦

比多角呀求你

想睇

差1c有冇得中

9C

9c

點買都贏 呢場即場

9角
8.5cashed

追多粒俄仔試下先

快入多球

俄羅斯:
1/1.5半大 gel
2.5全大 gel
4.5全大 gel
7.5角大 gel
-0.5/-1 gel

太易玩了!

比多c

goalll 8隻角

屌 真係唔夠信念 唉

9c goooooaaaalllll

屌，掛住玩apps 錯過俄仔派錢波

奇蹟9C

唔

屌9角

快手比多角

8.5b!!!!!!!!

wow

五你...

主其他 主其他 主其他

有錢買瑞典啦

cls咁都爆

4倍8.5

10C GOAL~~~

10c

俄仔好波

9.5cashed

無信心再追

大勝日

9.5 大啊救命

allin左9.5b好感動

.